無心爆左女仔朋友電話！！

禁錯制 點好

認錯同個女仔朋友講件事 再道歉
OR
扮無事發生 得我同朋友兩個人知

正評認真道歉
負評無事發生

爆乜春, 1999

俾佢contract 我
等我中出到佢冇時間理你爆佢電話

佢唔令女仲有少少樣衰

咁由佢